老翁紅磡渡輪碼頭墮海 大隻警「C朗」落水拯救

紅磡渡輪碼頭發生老翁墮海事件，今日(8日)中午12時21分，一名60餘歲老翁在離家後不知所終，其兒子擔心不已，報警求助。紅磡分區特遣隊接報後，由一名「沙展」帶隊尋找，在巡至上址發現一具人形物體在海面載浮載沉，心知不妙，其中一名入職約兩年的「大隻仔」警員，立即卸下裝備落水拯救，並且在到場消防員協助下，將老翁救上消防船再送返岸上，當時老翁已陷入昏迷。

救護員到場，為老翁急救後送院，惜告返魂乏術，其兒子聞訊亦趕至現場助查。據悉，落水救人的警員因身材健碩，故同僚稱他為警隊「C朗」（葡萄牙球王C朗拿度）。

睇條垃圾黑警幾時仆街死

屌你老尾除乜撚野衫

gay test

點揀好
1號

2號

3號

1

想奶佢全身

大隻都冇用
唔夠連登仔靚仔

睇錯翁虹墮海

30000都好j
師兄搵開幾多

好撚基

3萬都嫌唔夠?連登個個做醫生?

連登fd 50k架

雞姦朗

Gay post

好正呀

睇錯翁紅

上得連登多，俾大家搞到我見到呢啲樣都覺得㚻㚻哋

拉佢入急症室驗下條J 先
條J 可能受海水污染左
要啜返d 汁出黎

好想被一號警員救，佢守邊頭？我日日去墮海

pc都3皮啦

賤種朗

好撚正呀

睇到topic係大隻警犬c朗

咁撚多基佬

叫鴨方便啲

頂曬攏係大隻曹星如

毒毒著咩衫都肉酸

墮LIN朗

快點強姦我

大波過港女

死gay佬全面進場

如無意外，個post會引哂連登班基佬入嚟，紛紛留言 “想含” 云云

想含

引咗我入嚟，想含

王騎好波

佢咁都C朗 我咪伊巴

個樣

警犬眼光係咁上下, 大隻就吹到係C朗

大隻只可以被gay佬睇上

其實幾時開始盛行啲㚻佬玩笑

立即全部扯旗

C佢老母臭閪

青你反朗定反警

1號

故同僚稱他為警隊「C朗」（葡萄牙球王C朗拿度）

特登唔扣鈕 扮唔知會俾記者影

痴撚線

c朗鋼條型，仲有c朗邊有咁撚樣衰

好正 巴打係邊到睇開

完全封鎖「江西男」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

做乜9

差好遠喎

咁都諗到

有無1號ig 👬

人地驚犬做老散幾年都去到3萬啦
無用

叫得C朗係咪都識雞姦

好撚正

是但一個都屌打乜柒警隊c朗

lm

想幫佢含

好想比一號屌 再由袋底奶上頭

錯 d女話呢d叫線條 唔喺大隻

張相乜料
又除衫又chok晒谷行咁影相

個胸肌勁到好似健美先生..

呢個咁都叫太大隻？

個樣差咁啲

呢個黎緊一定升職

一號正到撲街 好似幾高添

1夠大隻夠橫又有腹肌
2夠大波
3夠平均但樣就輸蝕

利申非gay

你要加翻fg

好溫馨呀

3號個樣

好想1號2號同我3p再無限中出我

連登到底有幾多基佬

快點拯救我

叫咩c朗？係警署強姦過犯人？

more

胸同腹肌可以玩成晚

好有安全感呀

葉頌朗先係警界C朗

師兄喎
佢個中文名就係叫思朗

紅磡跳海案會唔會急增

上次果個都好正

連登仔冇野好講

預埋我
俾佢救完可以叫埋救護車

好鐘意等3張個posture

好想被人㩒住黎大大力屌
被人征服嗰種感覺一定好正

係24,110元 至 38,580
你頂薪先3萬8渣wo

男女
男男

基佬退散

求名